一句講哂，呂布征服左英超未

剩係睇左今日個場
好似成隊踢哂佢咁
35歲打英超正選
我覺得征服哂

睇下條片分邊，組織，入波，cut in樣樣齊
真係勁到暈

對頭6-7隊 入左約幾多球呀

另外十幾隊唔係英超?

贏埋英超先啦

難啲

傳波都幾靚

咁計直接俾個冠軍利物浦喇

笑撚死人咩 前四都未有學人講征服

輸緊第一十幾分征乜服

征服了

拎到英超冠軍未 冠軍hunter
得伊巴得聯賽冠軍
獌班狗排緊第幾

yes

未，但征服左聯賽盃

聯賽。 盃

如果冇英超都叫征服
謝老4就唔洗比人笑咁多年啦

回望返曼聯前幾年啲成績，今年好好架啦

摩迪bale奧斯爾山齊士咬人咁勁，加埋都係0英超

紅字算吧啦

好似冇人話佢地征服英超?

所以佢地都冇征服到英超
Bale敢講自己征服左英超？

敗走英超(好似係)

BALE走之前個年係熱刺既表現同C朗亨利有得比

所以叫征服？ 年年比其他隊壓住
征服左會比其他隊用屎忽坐住？

冇冠軍 = 未征服

肯定啦 唔通利記征服過英超咩

有冠軍先可以征服?
咁保辛華征服左英超?
BALE個年一個LEAD住成隊熱刺
冇邊隊守得住佢
拎埋PFA POTY唔叫征服?

李城，車，MC大部分球員已征服英超

對呀 人地有英超獎牌做証明
伊巴得堆獌迷精液做証明

獌班狗唔好轉移視線啦
講話緊伊巴做左狗之後拎英超冠軍未啊

Win曬其餘19隊？ 個英超冠軍呢？

我覺得如果拎到神射手 助攻王 英超足球先生其中一個的話 都算征服啦

利 無英超 唔計
阿 得前四 唔計
曼 得第六 唔計
熱 比阿記食住 又唔計
咁夏薩特 阿古路拎過英超 叫唔叫征服左

阿右路 夏神 都未敢講征服
伊巴就衝出來

咬人都唔叫征服？

最後一年喊住走和

足球一個人踢?
一個球員一季拎晒英超最佳球員獎項

Bale won both the PFA Players' Player of the Year and Young Player of the Year after his excellent showing in the 2012–13 season.a week later, he added the FWA (Football Writer's Association) Player of the Year Award, making Bale one of only two players who have won all three in the same season, the other being Cristiano Ronaldo,

除左C朗之外,冇人做到過
咁樣唔叫征服

征服英超同征服英超個人獎
明顯兩樣野

邊個會拎個射手榜就當自己win英超？

PFA係英超球員自己選架傻仔
自己同行選你係最佳都唔叫征服
on9咩

咁牙朗美欺咪西班牙征服者

做狗做狗
笑撚死人咩
屌你老母臭撚爛化閪啦

又要講多次？
征服英超同征服英超個人獎兩樣野來和

睇一睇個標題係寫 征服左英超未
唔係問拎左最佳球員未？

咁即係拎英超=征服定點
咁畢特拿都征服過

carry 成隊垃圾 都唔叫征服。。

未拎過英超 但叫征服英超已經係bug啦

咁你咪叫樓主問伊巴同行囉，問我地做乜
就算我地話未征服你都可以話我地唔識波

點樣唔係征服英超又拎到同行既認同
話你係全英超最佳呀
用撚下個腦啦

狗改不了吃屎

你理唔理解到 英超依隻字 係一個聯賽？
係一個比賽 輸左都叫征服？
自我安慰精神？第3=第1定有份參賽已經win了

你要回樓主伊巴咪同佢講
我講緊BALE,如果BALE都唔叫征服英超真係好撚ON9
咁照計蘇九冇英超,個年又話唔係征服英超?
保辛華拎到英超就叫征服

輸到喊住走 我都係睇一次見到咁冇霸氣既征服者

即係全個業界包括同行,記者認同你係最佳都唔叫征服
好撚好笑

某隊球迷打飛機征服英超

講咁耐
姐係點先算征服英超

你重未分到 英超同個人獎項
你係咪冇腦

你咪on9啦
征服左英超既人都拎過英超
唔等於
拎左英超就係征服左英超

eg:你老母係女人
唔代表係女人就係你老母
無得調返轉黎prove

如果一季入50球
但係無英超點計

最佳球員又未拎過 英超又未拎過 咁征咩服呀 又黎呢啲on9 logic
拎過英超唔等於征服左佢
但要征服英超就一定要拎過英超又要係好表現

享利耐佬拎過英超又有好表現咪叫征服
安達臣拎過英超但冇好表現唔叫征服

E巴有好表現但冇英超 咁叫唔叫征服呀獌狗

充分條件同必要條件都唔識分 sor 唔記得獌狗係冇腦

最基本 一定要達到既 拎英超=征服英超啦
冇拎過英超 但叫征服英超 明顯係bug

獌狗快啲回應我啦

你見過有球員拎射手榜 但同人講自己係英超冠軍未？
我就未

快啲出聲啦獌狗 好想睇你地既偉論呀

要征服英超最起碼都要有人證（球迷）同物證（英超獎盃）
畢特拿得獎盃，無球迷認同佢征服左英超
伊巴得球迷認同佢，但無獎盃
所以兩個都唔係征服左英超囉

拎英超同拎最佳球員咪征服囉咁撚簡單

唔好講咁多
朗隊先征服英超

征服英超 4隻字 獌狗都理解唔到
征服個比賽 但未拎過第一 都叫征服

冇啦啦走去講英超最佳球員 睇下個標題先啦

咁仲要有咩條件
要計goal contribution?
咁後衛,龍門呢
計失波數字?
如果佢好勁但隊友好廢呢?

獌狗潛晒水 番去溫緊書睇下點駁？

如果你話好似金球獎咁全球性咁投都話
PFA係每隊同你每星期比賽既對手話你係最佳
除左拎英超之外,你得到同行球員認同你係最好唔可以叫征服?

我果個問題黎，就係想問你地表現同英超係咪掛勾先

你地上面一直只係提英超英超

咁謝拉特係咪無征服英超

所以我覺得拎英超只係其中一個準則
但最重要係睇表現

所以我覺得謝拉特都算征服英超

理性討論都死

係朗尼前面 個個都係垃圾

拳王都叫征服英超？

佢係話，拎過英超果班都未話征服，未拎過點叫征服

謝拉特都叫征服英超？
咁美斯係咪征服過世界盃

你中文閱讀理解拎u?
講緊征服英超 你係都要講最佳球員
兩個獎來
英超係團體比賽 最佳球員係個人比賽

依家你再睇一睇個標題 你識唔識字？

知唔知咩叫基本條件？
拎英超係基本 再睇表現
你連基本做冠軍都做唔到 講乜鳩征服？

弱撚智既
邊個話要有英超先可以叫征服
Bale同suarez當年兩個真係有睇波既都會覺得佢地真係當季最佳
除左冠軍 唔撚睇得個人獎項？
你做得個聯賽既最佳球員就係征服啦

準則唔同
拗到2046

唔講以為e巴拎左英超最佳tim hazard kane 表現都完爆e巴啦

但係最佳球員極多數都係進攻球員拎
咁姐係絕大部分後衛都征服唔到英超?

怕你地唔明 比個例子你
輸波個隊陣中有全場mvp = 征服左場比賽？

如果佢係講帶領曼聯征服英超 咁就話要睇有冇冠軍

咁如果佢淨係話我係黎征服英超 咁點解一定要睇英超冠軍而唔係睇個人獎項

呢個真 A有A講 B有B講

征服成功

標題講緊伊巴,我同你講緊BALE呀

撚唔知團體比賽
咁你而家講緊既夠係講個人啦

英超唔等如英超？ 你想講咩？
幾時開始講拎英超=拎英超最佳球員
新不明文規定？

真係有睇波都唔會喺依一刻覺得伊巴係今季最佳

獌狗logic： 一直拗緊個人獎同征服英超有冇關係 係咪一個準則

Ok 我當你有好表現就叫征服英超 好表現準則=有個人獎 但問題係 伊巴拎左英超最佳球員？ 今季大把人值得過佢拎啦

所以我咪話睇英超係一個條件
拎最佳係第二個可以話征服既條件
我諗唔到有咩理由球員自己講既最佳唔叫征服bro

其實都係嘈緊拎英超係咪征服英超必要條件

Ok 準則再低啲 唔駛英超最佳 佢拎過每月最佳球員未 未既話仲有咩好講 如果拎過我就深潛了 因為我真係唔知佢拎過未

咁e巴係英超拎過咩個人獎？

你放心我唔係曼迷
冇話伊巴征服
只係見到討論係咪征服只因為有冇英超決定覺得個思維好單一
巴爾同蘇亞雷斯雖然冇英超但都一定係征服

咁你可以潛啦

12月最佳球員

其實成件事好簡單 佢覺得自己35歲都有好既表現咪姐係征服 你認同咪認同 唔認同咩唔認同 有咩好嘈

咁你肯定係球王了

依個一定係
要征服世界盃
輸左但拎左mvp=征服世界盃？

上邊有班獌柒到
由征服英超 變拎最佳球員

我都覺得佢未征服
一黎射手榜又唔係第一，助攻又唔係第一，場上表現又唔係真係好到場場j出血
二黎我覺得征服唔應該就咁睇幾場而係要睇整季

標題改做 伊巴係英超最佳球員 都可以討論下
但征服英超 輸左都叫征服
以後世界盃唔洗喊啦 隊隊輸左都叫征服世界盃

見到上兩頁有人話蘇亞雷斯都唔叫征服先覺得好on9
講表現直情英超十年內top 3
條友話佢喊住征服
冇睇波仲好意思9up

攞到英超一定係征服英超o既必要條件啦

有客觀準則（拎過英超）唔用，得幾條友覺得係就話伊巴征服左

岩呀 只睇利比人追和個場 當自己有睇波

咁美斯征服左世界盃未

征服左啦 拎左幾場mvp

冇人理 明明理性討論
成班將拎英超冠軍同拎英超最佳球員混埋一齊

睇下個標題邊到有最佳球員4隻字？

征條撚咩征,不過又真係估佢唔到,入波個數字都算係咁

獌軌聯盟係咪要瓦解

排第六仲要出黎認叻係咩玩法?

咁當年咬人bale摩迪呢？

c朗征服咗，美斯未

岩呀，c朗果季拎左金球獎
姐係全世界最佳球員，已經征服左世界！點會未征服到世界盃

美斯世界盃表現係咪同歷史過去幾屆既top3 表現？
蘇亞雷斯係表現上絕對稱得上稱服

有咩表現幫到球隊拎冠軍先？實力方面佢同幾位征服左英超既球員不相伯仲，但人地贏佢至少一個英超冠軍

伊巴征服左聯賽（盃）

講真，如果未拎過英超都可以叫征服英超
咁好多人都征服過
征服英超既話拎英超係起碼啦
華迪都免強叫征服過

33 games 31 goals
一堆個人獎項唔多講
拎英超唔係一個人既事
當日因為謝拉特同水晶官後防突然跳制先輸
蘇亞雷斯既表現可以有咩挑剔

再舉多個例 條25雲
佢阿仙奴最尾個季同曼聯第一季其實表現差不多
可能阿記個季踢得仲好
但因為佢去左曼有好啲既奪冠配套先贏到英超
奪冠係好多因素
但個人表現係咪征服係睇得出

如果伊巴未拎英超都叫征服，咁夏薩特就係英超球王

on9
睇班人講野
就算伊巴攞左英超
都可以話只係獌征服左英超，除非佢自己一個踢哂
再唔係就話贏英超都唔夠，要贏哂十九隊先得

不如出去開個英超球王post我有幾個心水

好心唔好柒啦 龍門就獌狗搬 由拎英超變拎英超最佳員
人地講征服英超 最基本係拎到英超冠軍 之後再睇佢表現

Dse 你英文2 理撚得你其他全部5** 咪又係入唔到8大
基本要求都達唔到

見到有人話踢波唔係一個人
會有d隊友累鳩佢
咁樣其實連標題問既野都唔成立
因為無人可以剩係一個人拎英超

冇英超都叫征服英超，咁謝四一早征服咗啦

認同開過個post討論
係到講唔應該單以冠軍定義有冇征服會俾人以為我撐伊巴征服左

連最基本要求都達唔到就話征服左

無拎英超就一定唔叫征服
你問近十年最佳英超球員係咪巴爾亞蘇都仲有得傾

冇英超都叫征服君子就唔洗日日俾人笑啦

英超／英超神射

段片好正

Morgan/huth > ibra

如果你係講緊英超獎盃數目，有咩問題？

根本答樓主都on9 當佢真係勁
未完季乜獎都冇 講黎托

講真 佢咁老踢到咁已經超哂班 但整體表現的確稱唔上征服 後生D黎應該已經稱霸左 唔計年齡因素 阿蘇同bale既表現都拋佢啦

如果伊巴都叫征服左英超
咁美斯算唔算征服左世界

人中呂布

連燈對個36既老人家都咁mean
果然獌就係原罪

Yes

c朗做例子較適合

攞英超係必要條件 唔係攞英超=征服左英超呀on9

李城果班只係贏英超，真係征服英超/英超球王得阿古路，c華，全盛yaya，hazard,costa,kante，冇華dee馬列斯

林8都唔敢話自己征服英超歐聯

阿朗呢

球王又稱唔上，但上面果堆係英超近年既icon

阿朗征服歐聯

仲有全盛肥朗

好多曼城fans

蘇9屈晒啦

又關利事

呢個真係睇到R哂頭

你成日都深潛嫁啦

其實蘇9真係屈曬啦，隊友廢成咁，點拎英超呀...

個term用錯
唔應該叫征服英超
叫證明左自己36都咁屈機

征服真係太難定義
有排拗

安達臣都征服過英超

bale/so7表現征服晒大部分球迷/球評家/領隊

係征服唔到連登仔

杜夫，祖高爾都征服左英超

佢地達到最基本要求
但有人連基本要求都未達到就想話自己征服左

唔好咬住個字講啦
我只不過想講佢35歲都踢得咁掂好勁姐
乜撚野都好嘈

征服係講佢自己講好似

高登仔最識波嫁啦
我相信冇一個球評家唔覺得so7征服唔到英超,
拎晒英超最佳球員都唔係叫征服真係笑大人個口

夠無一個球評家覺得美斯征服唔到世界盃
請問美斯征服左未

無一個球評家咁講北京電視機係黑哨，得連登仔話係黑哨，所以巴塞果屆個歐聯實至名歸添啦！

你最識波啦
20對英超西界德甲睇足曬 睇曬所有球評定報導

我相信 比數據來啦 我相信
我個數據就係佢真係未拎過英超 點叫征服？
征服射手榜呀？

其實我都唔想同佢地講落去
佢地話個人獎項唔計
但佢地就一路用collective既英超黎定義individual
拎英超係唯一既標準決定一個球員係咪征服

唔係唯一 係基本
樓上好多手足講左好多次係基本 識唔識字？

大把人拎左英超 都唔敢講佢征服左英超
一個連拎都未拎 但夠膽講征服左英超

獌狗文盲講唔明

助攻王唔計啦

唔知大家既定義同唔同，我就認為帶住隊波拎到英超先叫征服左

一早利申左非曼同唔覺伊巴征服都係用呢點黎攻擊
真係唔知邊個文盲
係呢到傾波就係咁
忽略你論點之後話你係邊隊球迷
可憐既討論質素

欣賞伊巴，佢係勁，但無征服英超

留意返人名 兩個人來
唔好無視上邊個論點
前幾頁已經講左好多次 係基本條件 唔係唯一條件
你係都講唯一 比人屌文盲係好正常

人地話你係曼迷就曼迷啦

如果唔係獌迷咁對唔住誤會左
但唯一同基本都分唔到真係

你都識講上左神台，話佢廢會比人圍屌
依家先有機會講多兩句

征服12碼

呢場唔峰計

隊友廢唔計

武力征服左

用mma征服左英超

皇者唔洗靠絕殺十二碼證明自己

你話一個球員表現好 羅到咩咩最佳
可以話征服左 球迷/ 球員/ 領隊

但如果講征服英超， 羅到冠軍係一個must,